請各位唔好針對全部老人家

有d伯伯婆婆其實明白事理好支持我地
係班廢老係度搞事

傻閪 又開個標題誤導人
連登仔只係針對班唔講道理旭手旭腳嘅廢老

冇針對過全部老人家
明白事理嘅係叫長輩
死剩把口嘅先係叫廢老

無人話針對全部老人家 好支持倪匡

係 係粉嶺有唔少上香既都有老人家

不過都見到有呢d撚樣
祝佢死全家落地獄

屌 你係咪有閱讀障礙？

屌根本唔係老人家
係班四 五十歲班廢中出黎撐警 打示威者
七十歲嗰班的不問世事